一人一個窮小子比人睇唔起既經歷

一世都窮

去食m記 個收銀問我有無錢俾

山窮水盡既時候寧願叫你賣哂d值錢野都唔好問佢借錢
驚你還唔到

咁串嫁咩

你朋友？

出遠d？你有車咩？

比人問我做咩著老豆件西裝

親戚

KongU啲燒烤聚餐，本身好地地，突然間個主持提議不如大家輪流講下自己住邊

原來得我一個基層 到我講果時 全場靜左唔識接

問同學買左咩做母親節禮物

佢話 下 我買果d你買唔起架喎

係咪真事呀 咁玩野既

個同學做唔到朋友

係咪買大左

咁串

小學個陣有條友串我死窮鬼 之後比我打到佢跪低叫停手

明明佢都係住公屋

串呀 成班fd玩開既其中一條女咁講，
之後個圈子冇左我，多左個有車既人

比條女話第時結婚都冇錢

新識條女睇完戲食飯
食食吹水下比人串你有車有樓咩

結果果晚就比我屌到鮑魚反皮

分左手未

咁現實唔好做朋友啦

已經冇乜聯絡了

推

自己睇唔起自己算唔算